[快入]比你ff下同日本靚女拍拖

點解我不是日本男仔

香港人唔可以有架妹架咩？

Jason > 樓主

who is Jason?